一段關係缺少左性生活，最後結果？

同女朋友都行左一段日子，一開始都有keep住1-2個星期一次， 但突然間就無左，有時候摸佢，佢就話好痕好痕，之後就推開左我，之後就無再進行落去，呢個狀態都Keep左4-5個月，我知佢係逃避緊呢樣野先咁做，但我無講出黎。

過左4-5個月後，直至有排頂唔順，同佢傾呢個問題，佢就話有一次啪太密，整到損左，發炎，之後就怕左啪啪啪呢樣野。
直到呢幾個月嘗試一次，成個過程，好就住就住，每過幾十秒就問一次會唔會整痛佢，最終無事無痛咁完左件事 ，但返唔到去初初個種兩個人都享受既感覺。

而佢本身都無乜需求，所以唔啪對佢黎講都無乜影響，但我係需要穩定性生活既人，有同佢講過，最後佢都係話會嘗試返。

但個感覺好似，我叫，佢就比，好似迫緊人同我發生關係咁，完全唔享受。

而家都唔知點算好

打飛機數量無變

多左，大個仔靠自己

多數其實係氣氛營造得唔夠好。
試下搵次真係同佢做啲好浪漫嘅野，佢自然有dee想扑。

例如搵日突然整啲驚喜比佢，等佢好冧咁樣。

成日諗住無得扑唔開心，你同佢之間好快完。

屌下個口當屌西算啦
我都慣左

好明顯有第二個餵飽咗佢

無，佢係無需求既人，diy都未試過，同之前男朋友都係

好似無興趣用口幫我

唔出奇，但無事既

佢之前無係因為之前條仔都無咁樣試過啫。
你可以做先例架嘛

扑野情到濃時自然有。問題係點樣整到情濃。自己諗。

戴套 落埋潤滑

西又唔得 口又無興趣
叫佢吔屎啦

咁撚多藉口又話痕又話痛
同咗出面嗰嗰扑嘢自然唔想同你扑啦

身邊有見過女仔係真係零性慾，所以我唔排除呢個原因

好務實既方法

下次同佢一齊去買飛機杯
佢問點解要買就直接講個問題出嚟

食外賣飽左

女人珍貴

其實更多原因係男方個氣氛做得唔好。

講真架巴打，試一下啦。

女性既性需求係無底深潭，係你唔識令到佢有需求姐，西都屌得損，你下面裝刀片?

分手啦 你地啲問題遲早爆出啦
叫佢食屎啦
你自己每幾十秒問佢一次痛唔痛
你自己都唔享受 用飛機杯好過啦咁

會留意下，但我都嘗試過氣氛，但最後變左係床上傾計，傾唔想啪既原因同講自己其實無乜性慾

細佬太粗，無辦法，可能要做縮陽手術

但想同佢一齊， 如果唔係都唔會忍左大半年

無乜性慾你段關係都凍過水遲早會散

可能要打丁次數加碼，控制性慾

個心有第二個唔想同你啪

1: 出面食飽左

2: 牙籤吉落去痛

做男人扑次野又要搞氣氛搞浪漫咁撚辛苦，獲獲都係咁好撚攰

3. 太粗

前男朋友

Agree 但做男人就係咁

未結婚都已經咁，結左婚你仲大鑊。包你變和尚食長齋。

成世人流流長無謂咁對自己。

佢本質係神交類型，自己諗清楚，唔好諗住會改變到佢。呢刻佢勉強配合你唔代表佢永遠都唔變。到佢打回原形時你又係loop 返去呢個問題。

如果勉強結婚有埋小朋友你會仲痛苦。

夠濕就唔會整損架啦，一係就係你前戲唔夠，一係佢對你冇性慾

So true...sad

師兄有經驗

yes

sad but true。

性生活唔協調即係其實大家都唔夾。

唔夾既係無謂勉強。勉強係無幸福

佢唔肯？

除左同性戀異性戀之外仲有樣野叫無性戀
我都係近幾年先發現自己係

男女角色掉轉點睇

已經差唔多7年無扑過了
和尚禁慾咁撚樣
一時又話痛，一時又話唔夠氣氛浪漫，一時又話男人淨係為左扑野
咁搞法到我老曬已經再扯唔硬都未必有得扑
但又可以點?

唉 依家仆街肺炎搞到土地問題 女友又唔係要既人 搞到要打飛機

唔想扑就唔想扑架啦
講到好似唔想扑有問題 一定要醫好佢咁

1.自己打飛機
2.叫雞

3.由朝早開始鋪排
同佢去行下沙灘
買個名牌袋俾佢
book 間餐廳食個自助餐
叫埋人嚟拉小提琴
之後 book 間酒店
喺床度鋪哂花瓣
同佢鴛鴦戲水玩泡泡浴
之後臨上床前喺佢耳邊吹氣
用手或者玩具玩佢下面
玩到佢叫救命
之後同佢講：今晚唔俾你
大家去刷牙訓覺

下星期再重覆

男女角色掉轉都係一樣。

唔夾就係唔夾，勉強係冇好結果。

屌，我果個似啦，聽佢講既同佢既表現都好中呢篇野
我諗佢自己都唔知
我就更加唔知

叫雞

結咗婚掛住湊仔 你掂下手都唔得呀
之後老公頂唔順去偷食 畀佢發現離婚
仔又冇埋 身家又少咗半
娶著性冷感女人的下場

要黎把撚

搵過另一件
信我 會開心好多

所以我幾年前分手以黎so far都好開心好自在
唔會覺得冇性生活好痛苦

排左6年拖兩隻手數得嗮
有得做係bonus

用得多好容易有念珠菌
仲麻煩

係咁㗎啦
叫雞都係俾錢先交到戲咋

反對
事實上性唔性冷感咁生左仔之後都係唔想搞嘢
好common

其實真係會損

一段關係只有性生活，最後結果係

搵男人算啦

咁都無事

但佢係由會享受變到無性慾
佢應該唔係太鍾意你

我之前都係同男朋友啪得太密 最後整到尿道損左 直頭係忍唔到尿 好辛苦 ：（然後都怕左啪啪。。

師兄你會唔會擔心因為咁而揾唔到另一半

啲死港女係咁 又要好撚多前戲 又要整浪漫野先比扑 係絲都覺得佢地麻閪煩 搞到條仔成隻狗要乞條女bei塊西佢扑咁 真係好心呢d 臭閪唔好做女人 大帝咩

試過一次就無再試過，問過可唔可以，見佢拉開話題就無再試落去。

我都上網睇過 ，見到係有d人真係咁

土地問題，係香港又係好難搞

Respect

一直都打緊 但多與少既問題

唔係有問題 可能有問題係我

係咪好多巴打都有呢個問題

你講咁多野都係鳩痕想叫雞姐

陰道炎 辛苦

鍾唔鍾意唔知 但最緊要自己鍾意佢

巴打同女朋友幾大

無叫過 都無興趣

90後

係因為你比唔到高潮佢
但有人比到

下面損哂

應該全香港既人大部分都有呢個問題

同我差一年 師兄有D料到

遲下可能要爆谷

我已經疊埋心水自己一個架啦喎照顧多個人對我黎講係負擔
反正我又唔使扑野，不了

係。。睇左醫生 食藥一派先好返 仲要返工試過企一陣都唔得 瀨左少少係褲仔。。 真係好辛苦

水砲車？

我女朋友講返 係痛到行唔到 要食止痛 之後我都怕左

哈哈
繼續一齊
遲早陽萎
哈哈
因住不舉
哈哈

暫時係右手度仲係仲金槍不倒

振興下香港酒店業

巴打依家幾歲？

成仙？ 無慾無求方為人上人

唔知係唔係損，但係有時扑太密個西真係會痛

哈哈 冇得屌閪而唔開心
喱啲男人真係好廢
哈哈
唔通令到一條冇需要嘅女對你有需要 可以獲得成功感？
哈哈 你咁做係唔會令啲女有改變架
講到尾 你只不過係一隻連條女對住你都唔識濕唔會打開雙腰主動想你抽插嘅肉酸狗公 哈哈哈

依家就唔敢啦1月頭都仲可以玩下

拍拖為乜？

搵性治療師

有可能係婦科問題？

係，但最近真係唔敢去酒店

你地密成點？果次我係一日5/6次 然後第日又1/2次 跟著我又要返份企成日既工 攰到。。

1日兩次 無5-6次咁癲

耶撚有耶撚既好

可能係都唔出奇

Sp?

做到凡事不求人你就係贏家
其實兩睇啦，一個人總有寂寞既時候，但如果不能互相理解就無謂勉強咁囉

開心

西都唔肯 點會比你屌口醒少少啦

再磨合下
都睇得出你好鐘意佢
性生活不愉快係好難搞

分手啦⋯⋯性係全世界

港女性冷感又或者可能我太廢

我同佢都磨緊 大家努力下

Doctor sex?

Same 我都廢

催情朱古力 試下

話出面食飽收皮好冇
女人發炎好撚辛苦 又難斷尾
個閪損咗同龜頭損一樣咁痛
睇得出樓主都錫女朋友嘅
應該比多啲時間佢 唔好成日催
佢一段時間身體都健康就會冇咁驚扑野
如果你覺得一段時間唔扑野會導致分手嘅 咁不如早啲啦自私精

我認同，唔比唔通迫咩。
唯有自己磨合下 控制下

細佬見識少未聽過

所以等左半年先同佢嘗試返

老實講拍拖點解要包扑野？
對喱啲女嚟講 隻豬冇咗就冇撚咗
比你碌鳩塞入過去 咁就成世
你搵咩去補償比人？
不過難保婚後生活可以好開心愉快嘅 到時先慢慢調教
咁可能可以育成一個又淫又專一嘅老婆
利申前耶撚

係真既話你應該慣左啦 七年喎
同青頭有乜分別
仲問乜點算

邊個想扑就邊個要做野架啦
好似家務咁 邊個唔抵得污糟就邊個做架啦
你覺得咁撚辛苦咪唔好扑囉
如果對方係舒服係爽係享受同你做既
主動琴你un你騎你添啦

做男人真係好撚辛苦
我已經記唔起自己幾耐冇扯過

無包扑野 我同佢拍之前，第一次都唔係大家，已經無左呢樣顧慮

有好似有少少道理 但唔係雙方都享受

睇黎識到條女自動同你講想要真係執到金咁

有幾粗 睇過？

或者佢一開頭只係扮享受

你幫佢用口先 通常條女會唔好意思幫你用番口

唔用會唔會壞

痴線佬

點解要補償?
塊膜可以排隊換錢?

其實會唔會係佢初初都無享受過但扮俾你睇，依家終於頂唔順一兩星期一次直頭算好少，擺明性冷感，自己諗清楚忍唔忍到一世啦巴打

嘩，師兄你真係連登清泉
不過結左婚先發現性生活唔夾又係慘

以前個ex係 但唔夠愛佢

佢話帽事既

應該直徑同曾志偉個頭差唔多

可能係 唔想掃男人興

報應, 完

唔啪咪自己搞掂, 你以前咪又咁過

咁當然
如果條女係好愛你既
佢唔享受都會比你屌
因為知道你想
唔係話你條女唔愛你
而係
委屈自己隔硬做／唔想做梗係唔做啦
佢揀左後者

嘗試過 覺得陰道污糟 唔想比我試

正常一個月2-4次我就覺得足夠

大家都會享受扑野真係幾難得

加1
散埋

所以大家都辛苦

叫女友幫你腳交

我之前都試過⋯
男朋友冇剪指甲 又好大力
完咗之後去廁所見到流血發炎⋯
怕咗

無話報唔報應 無咁愛就係無咁愛 感覺控制唔到

同你講想要有幾個可能
1，淫底 西痕
2，扑得佢好舒服好爽
3，其實無特別想做架不過想氹你無辦法

Maybe條女睇醫生Check 咗自己有性病，又唔知點開口同你講

Yes damn true

呢個可能性係零

腳交應該唔夠我右手來得合適溫柔

好明顯你屌得佢唔夠爽

剪指甲好緊要 衛生

係架 所以唸下大家係咪真喺可以一直咁落去囉
一係一齊改dd 拎個中庸之道
一係一個人改多多 就對方
一係bye bye

唔出奇 太粗都係個煩惱

佢白痴
扑嘢唔剪指甲😂

岩 迫返黎就無意思

好難斷尾 又易復發
個生殖系統本身結構問題
即係條渠咁深好難整得乾淨
講真佢可能唔想惹到你先咁
會傳染

我同你情況差唔多。

拍左一年岩岩分手。

佢又係唔鍾意扑嘢。

我book酒店佢覺得我局佢扑嘢。

佢好似又係無性慾，同埋討厭呢件事。

咁灰啊ching

唔覺 次次同親男朋友都係好自然發生
唔洗咩特別氣氛

行緊 Option 1 改變靠雙方

Maybe條女做過變性手術，又唔知點開口同你講

人生做咁多野都係為追求快樂

祝您們性福

好多時候做愛得男仔享受 與其問點解佢唔想做 不如試下了解下點可以令佢舒服啲
前戲足唔足 令佢夠唔夠濕 會唔會試下用玩具啊

師兄好想像力

損左個次係一日兩次搞到損 我到以家都內疚緊

無sex 到最後你會頂唔順分手
我就係咁樣 比人拋棄左

以為會慢慢自己好返冇睇醫生
點知越嚟越嚴重今日終於死咗去睇醫生了

嗰陣好想要冇留意

之前完事通常會傾下計 但係傾人生既話題

我都係離離合合，最近決定一齊去外國生活
以後應該唔會話冇地方

揾另一個啦
否則，你人生少咗好多樂趣

你唔夠浪漫”了”唔起佢啫

希望我地會解決到呢個問題 亦都祝您會搵到個對既人

千奇唔好唔理 病向淺中醫 停性行為 睇醫生

大家有心解決就好
希望唔好忘記果種決心
我相信佢都唔想

會唔會係子宮入面有事 上網睇過話會導致痛

唔好睇少發炎既陰影
男人冇試過當然係咁話咩唔愛你所以唔比你扑
但發一次炎 用一兩個月先完全好得番應該係基本
仲要克服返個心理陰影 每日屙咁多次尿都要痛/唔舒服咁多次
比半年人抖下唔扑野都唔過份

利申 試過

我浪漫殺手

唔知有幾痛 但會體諒

賽後檢討好緊要架！女仔可能怕羞，但你可以引導下佢。問佢鐘意咩前戲，鐘意你摸佢咩位，邊到最敏感啊，會唔會想試啲咩等等。如果一直唔了解，只係佢滿足你，只會變到好似交功課咁。

佢肯同我試返都叫有心 只係返唔到去初初個種享受既感覺

每一次屙尿都會好刺痛
但唔屙又唔得
自己幻想下刺痛係咩感覺

我唔滿足 無個種靈魂同肉體既交流 但咁耐無做 要慢慢黎

除非遇到同我一樣係無性戀既人或者會有少少興趣認識下
不過我冇同任何朋友家人講過呢件事，可能佢地以為我係gay所以唔拍拖

應該好似我行路間唔中有足底筋膜炎既痛咁？

心入面有條刺
睇你
大家仲愛唔愛
愛既話就可以再培養感情

我同你都似
冇乜欲望 但又想拍拖搵個人陪
好矛盾

少少
當佢話我知 摸佢佢話痕既時候 係因為唔想同我啪
個心係唔舒服

俾啲耐性吧。希望你地會解決好呢個問題

每個人都係矛盾既個體

Yess 希望一步一步黎解決

真係會痕

我冇所謂 想搵條女攬下同比人錫

此痕不同彼痕

俾人jit嗰隻痕

就係冇停搞到依家好嚴重

拍拖都幾煩，如果拍拖真係咁簡單咁開心就唔會出現呢個post

凡事有利有弊
隨緣啦

分手啦
忍得到一時忍唔到一世

同另一半傾下 雙方既問題

咁都無辦法 唔可以迫對方留低 當緣份到左 夠鐘落車

Doctor sex no.2?

拍拖係麻煩 製造驚喜都麻煩 但見到對方開心就突然覺得無乜野

係佢飛你前你飛撚左佢先
唔係你結局會好撚慘 信我 冇水鳩你

佢唔會講分手 呢方面好信佢

唔通你呢世都諗住咁？
一個人想扑野翻緊工都會ff啦

樓豬好男仔黎 你將呢句說話話俾佢知，可能佢會被你感化呢

其他方面夾唔夾？性格？脾氣？

肉麻野真人講唔出口 打字講笑就敢講

其他方面好夾 可以事無不談 人生工作朋友都可以同佢傾

性生活唔協調真係難搞
加油巴打

屌到損？😂😂
樓主你size好大架？

翻緊工唔會ff 專心工作

以前覺得無野 原來都幾有野

直徑好似曾志偉個頭咁闊

比唔比掂都出去玩女人架啦又嫌人老珠黃

您又知 佢個best fd 又係無性慾 聖人

最緊要人地識返屋企

姐係性事夾 其他唔夾

就算你哋點夾都好,呢個問題持續落去既話唔通結完婚都係咁咩你實頂得好辛苦

兩個一齊改緊 雖然過程緩慢 希望最後大家都開心

咁距都係啱啱試翻 都要比d時間距嘅
btw 樓主同條女一齊幾耐 我曾經同條女都有過咁嘅問題

The office

年半左右

好男人撐

個fd拍左5年拖 無扑過野 無偷食過
佢話已經無咁大慾望再問個女友扑野

我女朋友都咁講 受女人認證

唔太想咁

將依個post比你女朋友睇

粗唔係大哂，硬度長度持久度性技巧都重要，初初一齊就算唔做都享受嫁啦，日久就見真章，即係畀你屌根本唔舒服。

你地一齊幾耐之後有第一次？
我個例子都同你差唔多 我同條女一齊左3-4個月之後有第一次 但係之後個情況都同你差唔多 最後6-7月左右都無做過 一齊左差唔多兩年都係因為依個問題分開左

唔知 好耐無啪 無問佢有咩感覺

圍爐取暖姐 唔想狂比壓力佢

我都預咗之後會單身
好難識到無性戀嘅人 仲要夾就難上加難 同屋企人講過話我應該自己一個過世 佢哋以為我講笑
利申：無性戀 連性慾都好少

一齊左一陣就有第一次

作為一個男人真係好撚失敗
利申 女朋友由處開發到E加9成係條女主動要求
有次太粗暴整損左佢 佢未好返都話要
樓主仲話自己粗
btw 不推文

cls 分啦

將你想講嘅心底說話講比對方知 一齊解決 可以增進你地感情

呢排冇得睇 冇個網work sad 豬

屌
剪指甲真係好撚緊要

如果有另一個人出現 而佢又對你好又啱你需求
唔肉體出軌 都精神出軌
唔單止係性 如果你好需要一樣嘢而對方滿足唔到你 好大機會都會想離開

欣賞你條女

用vpn連去美國再用Netflix

係你衰嫁啦
分手啦唔好害人

睇依個勢 都係同距早d分開好 依個問題老實講唔細 keep住咁落去 只會最後大家越黎越多積怨 最後一次爆出離 兩個人都唔好受 我當時都係吵到拆天
兩個人如果有咁樣嘅不合 早d放生大家好 唔好浪費自己同距嘅時間

係咪想讚自己勁

學樓上巴打話齋，隨緣啦，愛情對無性戀黎講都唔係咩必要既野
親情友情都好值得去珍惜，覺得空虛既話養下寵物都唔錯架

前題我個樣要似彭於晏

唔係...

其實想話你廢

女朋友唔會同意 太愛我

應該都算廢 無機會用

研究下佢邊到最敏感，專攻佢個到就得

唔夠濕咪損囉，你青頭仔？
樓豬都話條女性冷感，唔夠濕 —> 損 正常發揮啦

仲衰多兩分
入面個個都超浪漫有感情兼靚仔

應該腳板底 Jit親都 起腳踩我塊面

5.條友木口木面，成個阿樹咁

係咪應該用牛油搽下

我唔得喎 上年年尾開始已經ban 咗 vpn 可能nord 唔好

女人就係咁戇鳩

又唔洗分手既 起碼要大家嘗試為段關係改變

最緊要你覺得冇事姐 大家開心

同女友共同抵制泡菜野

帽事嘅

綠陰裡 草坡上

食色性也
性係人類基本需求
分手啦

講得啱，身體最誠實

唔分手就主動d 解決問題，咪撚話因為自己條撚粗先會咁，問題好大機會係你度，改進一下性技巧唔該

乜撚野啊，我知會有，但係唔可以有唔會屌嘅?

樓主有無經驗先
佢可能睇得AV多，想屌條女要生要死咁

愛嗰陣咪夾囉
唔愛嗰陣 咩都唔順眼

以前有番教會 決志左 無受洗 明？

你要咁講，我先冇野好講

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

講緊個西呀，扑扑奶佢腳板咩唔通

搞到連登低質晒咪你呢啲人囉
幽默感呢啲真係勉強唔黎

然後惱羞成怒

係真

完全睇唔到邏輯係邊
不過你中意點講就點講啦
慢慢係到玩膠
唔洗找

正解

邊有咁多聖人吖

我好撚明白你既心情 我同對上嗰幾條女 大家都好enjoy扑野 所以都係日扑夜扑(算唔算性上癮?) 依家嗰個早期一星期兩三次 依家掂都唔俾掂 認真感覺到條鳩嘅狀態開始衰弱 我成日喺度諗 係咪只有分開或者叫雞先可以解決到呢個問題 之後又有d西女人會衝出嚟話你係仆街 淨係識得扑野 唔係真心愛佢 佢地根本唔撚明 講閪咩

分手+叫雞

目前情況同樓主你好似
有時好心灰

所以咪叫你 叫雞 or 自己打飛機
任君選擇

I know that feel bro

佢避開既時候就無再進行落去

Same
好慘
不過我同你調返轉，是男友唔同我做愛
我諗緊佢係咪虧左，佢年紀大我好多
自己玩到好悶 睇A片會好羨慕人地有得做愛
睇睇下心都酸

好慘
痴線 我幾個月已經想喊
7年... 算尻數啦不如

佢唔care塊膜 你又氹得佢開開心心咁咪得
呃人豬仔你估唔洗負責
當然 你係可以屌完拍拍屎忽走人 都真係冇問題 你自己本事嚟
但你有冇尊重過條女

唔係吹水！無嫁啦！你條女好大機會變左心！半年先1Q! 拜拜啦！無正常性行為既戀愛！唔駛再side時間諗！

清乜撚
不過係一條冷靜異常識得照鏡嘅廢物

是但啦 唔重要啦 好辛苦

其實樓主問得都知唔滿意，90%機會會越來越差。試過解決都唔得就快點放手吧

我男朋友都好少同我做愛
兩個禮拜得一次

搵d黃嘅時鐘

係咪之前做得太多

樓主我諗起之前
日本有個打好耐丁既紀錄保持人
佢老婆都係唔鍾意做
所以佢自己丁
佢無需要既話咁其實呢段關係
最後的結果係取決於你
但你開得個post證明你好動搖

看雙方需要

我兩年無攪啦

想攪唔駛攪甘多野

擺明無性慾

我覺得無性生活好慘

口爆囉，唔係點?
咁都唔得真係分得
男人人生終極目標就係屌西，冇埋冇哂人生意義

戴套係好易有尿道炎

打得多條野會唔粗

性冷感

擺明拒無性慾

幾密?我同前男友日日攪都無事

同男友傾兩句？ 我都係同女朋友當面傾下先知佢既原因

好勁

我都想遇上一個性慾強的人

係。。。。我咪係受害者

我唔係咯，但反而係香港男唔得

好易出軌

Yes 但努力改緊 另一半都嘗試緊

好傷感

未遇到其他連登師兄姐

唔係咯

有女人係唔鐘意攪野

我都成日俾男朋友屌到痛 佢又鐘意夾硬嚟
但係我都係咁鐘意俾佢屌

偏偏遇上唔得多

唔係短就性無能

正

係，好易出軌

聽過有fd6年都冇

正經答你，之前有條女都係咁樣，對性無乜興趣，就算做都係為左我。
雖然拍左好多年，最後都係分手收場，但依家諗起都鬆左一口氣，建議都係搵返個夾到既人，耐左你就會合理化自己偷食。

正常都要有氣氛，我同前女友都要有暗黃燈加音樂先肯比我屌

態度正確 利申：次次都係扑原野先去行街

我前女友真係好易損
明明有氣氛多水都可以屌到破裂
都會屌到佢肚痛抽筋咁樣

有情無慾，好難持續！

希望你地都搵到適合大家既生活方式啦

有一個性冷感嘅伴侶係無好下場

粗但係冇技術有撚用

有幾多人真係性冷感啊
一係岀面餵飽
一係你外在柒咗佢寧願自慰
男女都一樣
即係你條女肥過以前你無性趣寧願打飛機
我真係唔信有咁多人性冷感啦
如果你唔信你條女帽你
即係唔係佢問題而係你
你係咪以前都算得上中上
依家開始中年發福 諗下係咪問題
唔好推落受傷到
正如你鍾意踢波 傷完咪一樣鍾意踢

事實真係好多女性唔特別享受性愛或者根本唔了解自己既性需要
有可能係冇人令佢享受過，佢唔知箇中樂趣
有可能係以前發生過唔好既事既陰影
亦有好多女性連自己身體都唔了解，diy都冇試過
其實係香港係極度普遍

好多十幾廿歲男仔成日自己想要就唔理人感受
死鋤條女整痛人，正常你搞濕人點可能咁易損？
再講，如果真係好enjoy，都唔會抗拒到咁啦

同你相反 我成日想要 反而男朋友俾唔到
搵個愛得黎性生活又夾既另一半真係咁難？

以為係我男朋友開po
岩岩一齊個陣每星期都會啪1 2次
但久而久之我冇性慾直頭唔想啪
而家同居緊，一個月1 2次咁，佢就日日自己打飛機

我係你唔撚屌佢 自己買個飛機杯返嚟唔好？
想屌個閪都要求佢 佢塊閪鑲金？

你條女出去玩，野左性病返嚟，唔想連累你，你睇開D啦

識玩

你有無試過屌到佢噴水？
或者屌到佢陰道收縮，不停震先？

咁佢隻豬仲係唔係到？

點都唔會揀唔扑嘢嘅女人一齊

定係女人要到三十幾四十先有需要，但男人最精神嘅時間已經過哂

學下按摩,可能有奇效

絲打

難搞喎

簡·精

唔慘...分手啫

一定有第二個， 過來人

係咪唔夠濕
潤滑咪得

有冇巴絲想做，但互相屋企都唔上得，而家肺炎又唔敢去出面😇

點升兩個cup

所以男人都係打下飛機算啦，
溝女有咩用，
哂錢哂時間哂精
神

人人都有性慾,可能真係冇人令佢享受過，就唔知係咩一回事
好多香港男仔都唔識，只顧自己感受，隨便摷2野見濕濕地就係咁插，完全冇前戲，射完就算
仲有好多男人以為大=無敵，冇技巧得個插字以為自己好撚勁，就整損個女仔。
又或者自己儀容/身材都唔執下，三十未到成個豬肉佬咁，又口臭又油頭，係女見到都即刻turn off啦，真係以為男人唔洗keep?

去睇醫生啦屌上連登問

BAM

division of labour

真
做男人做到隻狗咁做乜鳩

ON9 冇做前戲急住入

的確，煩少好多野 世界咁大，除左拍拖屌閪都仲有好多野好玩既

係咪港女先咁撚煩, 搞一搞好似要佢打仗咁

有人係個到好敏感 唔係易爽個種
係會發炎損 得你爽佢痛梗係咁

你試吓剩係用手玩豆
基本上大部分女更容易爽同去高潮

我都係。。。。覺得好難。
拒係咪性無能!??

咪係，有陣濕係因為近m期
荷爾蒙改變而多白帶
又以為你好想要
明明好乾又格硬入
Ok啦，畀你入，郁兩下就以為女仔會性慾大增
叫人女上騎爆你，連屌閪都懶到仆街

本身已經唔想扑，仲要我去郁去騎爆你
返工咁款，耐咗連扑都唔想扑
辛苦到仆街

分手，完

身體構造呢 d 野無得講架喎

一個女人可以真係無強烈嘅快感

我地自己做男人嘅靠乜野話女人一定會鐘意性愛呢 ?

技巧係一回事 但係都代表個個女人嘅性需求都一樣

更唔代表女人同我地男人嘅性需求都一樣

分手之前啪多幾次先

咁樣係無意思架，已經無左種征服感

拒絕得啪車係同其他人啪過

你再試下先，始終你地一開始唔係好似而家咁，係因為一個經歷先會令佢變而家咁，所以佢絕對唔係一開波就咁性冷感

你用盡你方法去試，搞下氣氛又好咩都好，但下下要搞呢搞路好柒煩，大多錫錫下就扑嫁啦。你試哂你既方法都唔得我建議分手。性唔夾唔會行得長，性格唔夾都反而有得就，性佢唔會無啦啦自己想扑野，亦迫唔到自己enjoy，兩個人都唔好受

我都係
每一次插入去果下 門口都會撕裂
之後就會發炎
其實有冇方法避免門口撕裂既問題？
入面其實係完全唔痛

撕裂發炎
你呢啲好嚴重喎

佢就話有一次啪太密 樓豬帽事嘅

帽事架

沖完兩先扑的確奶西時奶得舒服d

不過佢慣左一沖完涼就落妝+換屋企衫

但我成日覺得佢化住妝+著住出街衫慢慢逐件剝咁扑感覺正d

利申: 每次同佢扑之前我可以既話都會屙清尿再洗下春袋龜頭先出黎俾佢含

我睇sex education s2 裡面學到無性戀呢家野

你條女鐘意比你插既話主動琴上黎添啦
講到尾都好講夾唔夾
唔好以偏概全

一至兩個星期一次都已經好小 依加冇埋冇了冇了

冧完夠鐘返屋企/ 眼瞓，一齊上床，瞓

分手 我之前都試過
好多女性以為扑野就係想出火
咁諗太膚淺了

諗返轉頭我都開始諗係咪條巨龍太煩膠...

我完全唔理解點可以唔濕
有性慾就自然想要架啦，想要就自然濕架啦
除非真係完全無性慾但一個人點會無性慾

我以前既另一半全部都好鐘意做愛
次撚次前戲都未開始就濕撚曬
仲嫌我前戲太耐催我埋牙

就快想做手術𠝹鬆d塊閪
真係唔明點解每次一吉入去就裂開
定係因為心理問題 太緊張又驚佢裂 所以縮左陰
每次發炎痕到訓唔到 又痛 起碼5-6日先好返
依家已經驚扑野驚到連攬攬錫錫都唔想
驚到連水都唔識出
明明以前好易濕 依家直頭diy都唔想 性慾係零

你係咪on9? 讀多d書先出黎9up啦

屌

我係甘呀

仆街。咪出黎7

其實佢講發炎
係咪因為你地唔夠乾淨整到有念珠菌要睇醫生
如果一搞就發就會唔想搞

帶套易有尿道炎都講得出
睇得出你係柒架啦

窮9

繼續吠 冇常識嘅柒頭

話自己窮。你自己on9

講自己經驗都要比人鬧

窮人無家教

想轉移視線？

你乜撚野經驗勁過醫生講呀？
自己上網google下都知唔帶套先易有尿道炎啦

你自認係窮人一世做窮人
抵死

我試過甘呀，屌
你就讀書少，好多野有例外啦

人蠢真係冇約醫
我估你都係年紀唔大
繼續唔帶套啦

屌，你唔係信曬醫生呀
你又窮又蠢
快去死啦

我唔係鼓勵人唔戴，係一定要戴
但我有幾次係戴左反而有
我都唔知點解

你條女係唔係住柴灣

有冇一齊過下夜?但係唔扑?
係唔係一齊住?

如果一齊住晚晚訓埋一齊都冇性需求 咁樣都幾嚴重

但係約出黎就係約會 然後搵地方扑野
咁條女冇需要都真係好正常 除非你真係搞到佢濕哂咁

有樓有高潮某程度上係岩架

一齊咗幾耐

世事都俾樓主看透了

cls 可以冇需求既咩

響佢面前用飛機杯囉

你應該要睇下醫生喎

係咪成班都閱讀理解有問題

過左4-5個月後，直至有排頂唔順，同佢傾呢個問題，佢就話有一次啪太密，整到損左，發炎，之後就怕左啪啪啪呢樣野。

係4-5個月後樓主頂唔順冇得扑先去”問”
而唔係及時關心到女友有事
之後既著眼點係有冇得做
冇諗過心理上安撫個女仔先

但返唔到去初初個種兩個人都享受既感覺。

竟然有人話性冷感問題？
仲要樓主都咁認為？
on9架

個女開頭有享受過 有咁既轉變係樓主自己一手造成
竟然冇人屌樓主 你成班人都好野喎

有
有無好辦法

唔夾早啲散

呢個好似係天性黎，荷爾蒙改變既問題
個身體要佢地花更多時間落小朋友到

冇地方扑野咪出黎租樓住

right
最仆街就係拍拖又要屌
結婚又嫌另一半唔係處女

同我條女之前一樣 巴打下次可以試吓唔用套
我條女之後 變左成日都想搞 無套對女仔都唔同感覺

咁撚激進。

其實香港好多女人性冷感, 運動量少 同 生活壓力大都有關係

同男人拍拖無分別

呢個post好正，居然唔要求自己條女係處
仲係咪連登黎架

巴打…好明白。我同條女已經年幾無搞，次次想要佢都推三推四，佢又唔係出軌，但明顯係性冷感，連掂下都有反抗。

yes
所以一係唔好生仔
生仔就接受現實啦
同本身係唔係性冷感無relationship

真係唔想... 一黎驚有病，二黎可能我份人太守舊啦，扑野點都係想同自己伴侶扑

有時唔開心時都有諗過，但其實除左扑野之外我地其他生活都幾開心，又未必係另一個身上搵得到

2字尾啦
呢幾年唔知係咪荷爾蒙作怪愈來愈想扑野

見人地1個月得2次已經係度呻... 我都唔知比咩反應好

男人係理性動物
女人係感性動物
樓上講嗰啲氣氛營造就係女人要嘅嘢
通常男人都覺得冇咩需要
不過其實好難解釋

Hi sis又見到你

有時係好似條野向下鋤咁整到入口位
再放返入去就好痛

你同我一樣蒲開感情台

係
專回post然後俾人屌

頭兩年先一個禮拜一次咋
而家重少

咁守舊又點解接受到一個唔做房事嘅女朋友
正常守舊女人應該要煮飯做家務湊仔同服侍老公

唉 真。

你都幾搞笑 樓主等幾個月
係想睇下時間會唔會修補呢個問題
發覺唔會咪向佢提出 定係想每次冇得扑就問點解冇呀咁？
係咪下下扑完 都要問下你個閪有冇事 條女唔講你點知？

same

呢種講法耐唔耐都會聽到
但係我覺得大部份女人只會越老越唔想搞野
你睇吓鄉土啲中坑呀叔嗌曬救命就知
查實佢地都幾慘
成幾個月甚至幾年冇得扑野

咁我食完先比返女朋友你，ok?

拍八年分手之後再拍拖又俾人屌
又話咁都有人接收好奇怪
真心唔明咩邏輯

連登仔講嘢唔使咁上心我成日都被人圍屌

應該話本身冇乜需要果啲唔會到左三四十突然好需要
而且好多生完小朋友幾乎0 sex life

點解你可以回得咁快

咁啱上緊連登

我都係岩岩入返黎
一回完又見你回左

份人毒係咁 冇嘢做成日上連登

我其實有野做騎劫左樓主個post添sor9

呢啲時勢又唔係點出得街 好悶

我地係度吹水是咪唔係咁好

Agree

有無買過震蛋試下or一齊睇啲成人電影？？

其實戴套一耐左就會乾 會吸水 一係就十五分鐘換一次套

純粹唔再愛

唔係冇得扑而問
係有異樣而問
出發點問題 你識唔識架

每次扑？下下扑你係咪文盲？
佢話過左4-5月先頂唔順問

仲有？下？問？
你從來冇做過愛架
有少少唔同左都會feel到啦
駛問先知有冇唔妥？
你真係唔識架喎

唔妥 係咪好多野都要畫出腸 唔洗時間觀察？
樓主係feel到 但嘗試先忍耐有咩問題先
個女仔個feel唔同左 唔係由佢講出黎先
反而怪個男 冇問 調轉黎講都得
仲要紅字好似好岩咁

扑前半個鐘飲一大杯水先

首先你係男定女？
係男既有冇拍過拖？

你問呢條問題有咩意義先
就算我話冇咁點 係咪講馬一定要跑得快過隻馬
批評黑狗要做過狗先得？
利伸：同樓主一樣情況 只係唔係尿道炎

有 定冇先

知唔知咩叫同樓主一樣情況

本來感情啲野冇話咩絕對錯同岩
我都來都冇打算留言 當自己開po睇下啲人意見算
點知見到有人紅字屌鳩大部人人都唔出聲
係咪覺得自己別樹一格 睇野夠獨特？

細個媽媽幫你？

冇我就唔會再回
有既 好

先唔講男女
自己身體有事都未必會出聲 有時會死忍

仲要係女仔
仲要係個陰道有事

而樓主4-5個月先問
你條友就spin去次次扑都問
咩畫公仔畫出腸
而且樓主自己話係頂唔順冇得扑而去問

如果上面有講得唔岩既
樓主可以詳解返
我誤會佢講野我可以道歉

而唔係你

別樹一格？
係點解冇人會睇到

樓主自己講佢女友唔係一開始就性冷
係有原因 本身個結係可以解 但樓主好似完全唔知
只知扑得唔爽
而我屌樓主係佢既行文
唔止行文 個topic既開宗明義就係冇得扑
而唔係女友做出發點

我有屌錯樓主 樓主自己解返
我錯 我會道歉

喂你差唔多成個二字頭性慾最旺盛嘅時候冇得扑

[member]樓主可以試下針對佢講既唔夠濕依個點去做，就算幾粗都好，bb都生得出，點會唔夠入。下次攪就整到有咁濕得咁濕，如果都仲係好唔投入或者死魚，咁應該對你無感覺唔想比你攪多。

直到呢幾個月嘗試一次，成個過程，好就住就住，每過幾十秒就問一次會唔會整痛佢，最終無事無痛咁完左件事 ，但返唔到去初初個種兩個人都享受既感覺。

而佢本身都無乜需求，所以唔啪對佢黎講都無乜影響，但我係需要穩定性生活既人，有同佢講過，最後佢都係話會嘗試返。

但個感覺好似，我叫，佢就比，好似迫緊人同我發生關係咁，完全唔享受。

後面我唔知你有冇關心 我就覺樓主真係算係咁
知道左之後都就住就住
不過你對於樓主既行文有意見既
大可以先提出 睇下有冇人認同你
而唔係紅字篇文出黎屌鳩人睇唔到你既睇法

講得好好
好多男人av上腦
以為女人含你碌撚就會濕
一黎就可以插

首先唔係個個女人有性慾
有性慾都有分高低
有d女仔係從來無想要過唔會自己diy
就算有性慾
唔代表中意扑野
因為扑野唔一定舒服

試下唔同套
有d套真喺特別啜

我有個FD拍左4年冇0拍過
佢老婆結左婚都唔比佢
慘

希望個女仔之後會遇到一個心態比你更加好嘅人

我之前係連登睇左個post係班絲打講尿道炎同陰道炎
佢地話食cranberry會好好多
我本身扑完都會陰道炎 之後睇左個post話食益生菌就會易好多 我食完都覺得okay
你睇下呢個post岩唔岩你

易好返好多* 打錯字

咁撚癲

女仔好慘 所以真係要注重衛生 但樓主有性慾又無得解決都好慘 諗起次次做都好似自己搞場大龍鳳 真係不如咪搞

67，我都係
我唔係好享受到扑嘢嘅快樂，覺得好撚痛，而且ex戈陣成日逼我同佢做真係好撚辛苦，再加上層層嘅情緒勒索，都係單身好啲....
而且依家無中意嘅人仲好，自由自在

推呢個

點樣可以3-5年都唔扑野
我老母個年代都唔會咁啦
點忍痴撚線

肯手口都好D

岩，無謂夾硬要融入一個唔屬於自己既世界 無野緊要得過愛惜自己

愛自己最重要，唔好被人牽住走

香港好多呢啲痴線案例

香港男人真係陰公

[url]你一樣 太早起身返工好累我都明
太飽係咩理由[/url]

當同你扑唔爽 或者 厭左 或者 覺得你唔正（有少少因為冇咁愛）
就會唔想扑你
打飛機視覺效果仲正
利申試過

應該帽事既

主動含都唔扑你肯定有問題

Sor9 上次太大力整損咗佢

距離分手不遠了
過來人

分手，唔好諗，分手
香港你要搵到個肯同你做，鐘意做，想做既女人好撚簡單
唔好浪費大家時間，分手，同第二個女人培養感情

負評錯 講得岩

同意

即係點？純精神上戀愛咁？
咁如果拍拖會唔會自然拖手擁抱？

一個有正常性慾嘅女人一定會嬲到打鳩你

帽事

分硬手，遲早問題
問題唔係缺唔缺乏，而係你地既性生活唔協調

睇你覆呢段就知你成個腦都仲係扑野扑野我要扑野。
講緊叫你做氣氛，玩浪漫，女人係感情行先。
你全日表現夠好令到佢開心，包你一到房摸落去濕到仆街

人地有無係出面玩你係唔會知

你戴果d 套邊度做?

戴套好易尿道炎, 你不如話食豆腐好易哽死

分手

有時出面食咗嘢，返到屋企發現老母煮咗飯，唯有食兩啖話唔係好舒服冇胃口

性同愛係兩樣野黎, 要分開

無得分開，只有比例不同

why can't 分開?

標題錯，你唔係缺少，只係唔係你想要嘅效果

仲會嬲到之後都唔比扑唔比摸 咩都唔比做

佢冧你自然腿張開水長流，幾cheap 都同你做。

唔冧你就你做乜都係 cheap。

咁咪拎正牌出街食

拮損

多D用口令佢高潮，俾多D會提升性慾既食物佢例如朱古力

我都試過搞親都損
用埋ky都損
去睇埋醫生,醫生話係陰裂
因為個入口比人窄
醫生話有手術可以做,但覺得無乜必要
叫我地用多d ky
個排都驚驚地搞野
因為次次搞完都會痛,裂,流血
要幾日先recover到
愈驚就愈緊張,愈緊張就愈易痛
惡性循環
但生完b之後性慾反而大增
雖然有時都會有dd損,但已經好好多
所以覺得性慾>>>ky
P.S.生仔係開刀,下面無影響

係唔係真係會有女仔係性冷感？識fd幾個月都唔會扑一次野

我身為一個男人
可以答你佢講得出依句
唔係唔鍾意扑野
係唔想同你扑

我今朝起身屙尿一屙就有血同痛 之後就長期好似好急尿咁 一去廁所得小小但係都係血 有無絲試過尋日無搞過 上星期先有但都係一晚一次

睇到都痛

尿道炎 飲多啲水

你都係想俾淫熟女騎爆食殘廢餐姐

自己冇本事搞濕條女話人性冷感

洗唔洗睇醫生

睇你想唔想睇醫生 你去睇應該都係俾你消炎藥
你係咪第一次咁 以後知道係尿道炎了
有一次以後都大機會會復發
可能男方冇洗條J 又或者手入你但佢手唔乾淨
你哋冇套？定係有套佢又用黎磨你
一般都係尋日搞完今日有 你上完廁所抹拭從前往後
飲多啲水 有幾多飲幾多.一個鐘飲一杯
聽日就冇血尿
唔放心就真係去睇醫生

性生活夾唔到，遲早分手
除非你後生命有時間慢慢開發佢
成日址到行曬話唔比好撚無癮

係咪冇送包包啊
識條女又係扮冇性需要，要條仔送包包先有mood 俾佢屌鮑鮑
但又成日落LKF俾其他仔屌

咁打飛機有啦掛

好似得你做到隻狗

氣氛根本係性冷感女人既擋箭牌
做愛係性慾驅使, 殘廁後樓梯都大把人偷偷屌閪做愛, 個d地方又好好氣氛?

去到結婚先分好過你生埋仔先離婚啦

男人幾多歲都溝到女

依家我2字頭, 一個星期唔屌條女已經好唔自在

當有扑開變無得扑真係慘到

有冇試過玩下矇眼？
可以令佢更敏感

好勁

轉玩C眼

認真⋯ 佢出面食飽左
冇人唔鐘意扑野
你都話會開頭識享受
其他都係藉口

咪撚就係
性冷感咪認囉
世上總有呢D賤臭閪

係

尿道炎
睇醫生食藥好快好

你地咁易搵地方扑野?我覺得土地問題比較大

你都起碼試過有
我年幾都冇

X2
男朋友成日撩我含到射但又唔扑
代表咩

同樓主一樣
損唔損都係其次
你可以慢慢比返信心佢
但係我條女真係次次你問佢就比
唔問佢又真係無需要咁，唔會主動提
搞到好似淨係滿足我咁
好無mood
但係同居左連飛機都打唔到
好撚辛苦

含舒服過扑

我自己打囉屌
問佢幫我用口又話唔想用手又唔想
話女仔幫男仔做呢d野就算唔係扑野都要有性欲喎，佢話佢都無mood唔想

大家珍惜有得扑野既生命啦，失意既時候黎返呢個po望下我，希望幫到大家覺得自己情況都唔係太差振作返

仲要幾年都係咁
好撚慘
搞完->流血->搽藥膏
好彩守得雲開見月明

大把
其實我覺得唔係真冷感
係唔了解自己需要
然後又連埋好多情感需要
覺得cheap又乜又物咁
女人好煩

尿道炎，好平常，睇醫生同飲水就會好

狼虎之年
其實練開腳嘅男人碌鳩會勁d ﹐我就懶9 唔練腳

同我一樣 問到好想要就比
但唔同既係 唔係同居緊 仲可以打飛機

咁你真係要諗吓條女啱唔啱自己
因為咁就會一世

我自己係無性慾，無試過自慰，但係男朋友想要就會俾，有時感覺到佢想要都會主動啲配合佢，𠱁佢開心下，我覺得其實都係睇夠唔夠愛對方姐

利申：扑咗兩年都唔知高潮咩感覺

真 好似成日想瀨尿咁 去廁所又好撚痛 好返之後稍微飲少啲水又好似想再復發咁

睇醫生食藥會好好多 我都試過 日日夜晚都瞓唔到係咁去廁所 返工又係咁想瀨咁 最好都係去睇醫生乖乖哋食藥同飲多啲水 接受到嘅可以就咁食或者飲蔓越莓姐係Cranberry嘅產品

大把女人成世都冇高潮過
其實未必冇性慾既
可能你未真正舒服過

有幾辛苦 講到咁樣 見到面咪又係扯
一時又講到唔要聖人mode咁
彈出彈入你要人點適應 只會手足無措

LM

買支高潮液啦包你條女底褲都唔肯著

帽事既

想試係sex toy shop有得買？

落多啲ky

臭鳩收皮

係屌自己個口

臭鳩少少嘢都做唔到 男人真係低賤啲

唔打撚柒你d扮上菜港男算好
你隻人型豬應該拎去印度d差都唔強姦你
低賤臭鳩

傾呢d都叫氣氛
屋企煎塊扒點個蠟燭，裝飾下屋企啦

你識玩嘅成個拳頭都塞得落啦 粗粗粗

應該係樓主令佢太悶，佢唔夠濕

如果ugrad後都咁就真係慘

我都真係發緊炎
痕到癲呀仆街係真係痕到痛
一r就腫
你仲同我講啪啪
好難得唔痕 你一掂佢 屌你老母又痕過
痕到崩潰

有冇絲打知點搞
我睇咗好多次醫生都冇用......

醫生話咩？念珠菌定尿道炎？

我同你唔同啊，我冇痕 你似乎有啲嚴重？睇專科啊
果次睇完醫生佢俾左啲消炎藥食完之後都冇咩野

咁就ok

可以點搞呀？

分手喇，唔好累咗人

念珠菌先會痕啵
你有冇去睇婦科醫生？

就係有呀 鴨嘴都插埋 痛到我仆街

搵古一幫幫手

點解我之前所有女都係Chur鳩我嗰個
一年後已經唔想再同佢做，然後段關係就愈來愈差

你以為姐 啲女人好蠱惑架

其實有無諗過搵性治療師 以前讀心理知有唔少情侶會一齊搵 長遠可能幫到你地

做多d前戲啦 等佢主動要你

夠濕就唔痛架啦
你先用手幫佢囉 整濕哂再入易D
錫下佢啊 揸下波啊 佢放鬆D咪冇咁痛

刁佢屎佛啦，可能佢鐘意

人會變 正如未係臭雞之前都係處女 正正常常你自己冇出過軌 佢已經咁 就算鳩數 又未結婚 冇必要負起呢啲責任同煩惱 你係好仔 有本事 搵過第二個 更適合自己 冇難度 一陣佢出面惹埋啲病返嚟 只會入你數 你信佢性冷感 不如信自己會搵到個更好.

放心，我兩年無做啦

我好想攪，但男人無能力攪

食藥同塞藥都唔得？

點樣5 6 次咁癲

好似係朝早起身摸下摸下跟著就2/3次 訓醒再幾次咁

留言既到底有冇睇個po講乜
依家係樓主整到人痛又發炎驚撚左扑野
講到條女十惡不赦要飛撚左佢咁
樓主分手咪撚害人啦 叫雞染病死撚左佢啦

如果女友仆野搞到又痛又損
其實樓主係應該體諒下女友 同埋要搵下專家意見
睇下點樣先唔會再整損佢
唔係上嚟開po

人得一條命
唔適合咪走囉 好簡單
你忍一世咩

Me too
我男朋友都係咁 好似冇需求咁
摸到佢硬晒都推開我
話你做咩啊/ 唔好搞啦
次次都係我撩佢
仲要未必撩到

但佢一定冇偷食 因為都日日見咁濟

心很累 就黎逼到我頂唔順

睇咩醫生先
抵抗力唔好呀

我試過 分手前徵兆

痴線...
好想我條女咁
Btw 唔想扑主因

屌厭左
唔愛你（比較大原因）
累（如果放假夠訓都唔扑就唔關事）

係 分手前必經
利申男

係咪外表問題...

唔一定 我都唔特別想同我老婆做 但我地依然 sweet 到爆

仆野其實好撚攰 又熱 又唔係特別爽

有時 d 套又勒 又驚整痛老婆 同埋再乾淨男女都會有 d 味

不如煮下好西食 去下旅行 臨訓攬下錫下仲開心

你十零歲睇咸片打飛機就好刺激 廿到尾就無乜野未見過啦

玩完

做人有咁多野可以做 唔一定要扑野

仆街以為自己開左post

戒左佢

有次我特登整野比驚喜佢佢好冧之後主動同我口爆 又著埋黑絲制服比我砌 正撚到

同條仔一星期keep住做1次
自己本身多水
下下都滋滋聲
但自己覺得胸細
每次都唔比佢摸

就黎想去隆胸

女人有驚喜整到佢開心
真係乜都得

連登仔連囡都沒 你係到問托柒咩

如果係念珠菌要戒食甜野
利申 好番2個月 之前都發左成3個月

點解廿到尾既男仔好似都唔想扑野咁😂 有個女仔frd男朋友又係咁

好多原因
屌幾年 乜都厭啦加上可能你個樣身材又變左
或者身體有機會走下波
或者開始追求其他野
或者重質不重量

但女性廿尾開始大需求 同男人相反
咪變到好似男唔想扑咁

大佬呀 唔洗郁架 ? 😂

我早 d 訓或者打下機唔好

飛撚左佢啦

咁惡

係咪佢個閪發炎仲未好返啊？所以唔想除褲之後俾你見到一啲分泌物所以避開啊？

咁你而家點

真係會屌厭咩 我自問會試新野 想點玩都得 反而係佢乜都唔試 係街又怕比人見到 玩具又話冇需要 etc
佢又唔似唔愛 因為佢都好錫我 又唔嫌我煩
攰.... 要攰成點先可以冇性趣

屌厭係解厭左同一個對象
你點玩都唔關事
而愛唔愛就得你先知 有男人可以唔愛就唔想搞條女
攰 我覺得最唔關事 一個星期總有一個moment係唔累掛 想屌點會唔屌

你係女？
佢分手同你講依個原因定你9估渣

咁性生活唔協調都可以係分手原因嘅

唔係唔想扑，係大部分野都試過
心好攰，懶去開始關係。已有嘅關係又已經厭，唔一定唔愛，可以好愛，只係性方法做太多厭倦。

我又唔係喎

係真係覺得扑野攰又唔係特別爽

即係都有 feel 嘅但唔係特別點強烈

死啦洗唔洗睇醫生 lol

屌 條仆街都唔係 d 咩好人啦

睇唔成 d 男人用粗口鬧老婆/ 女朋友

辣殺 !

擺明本身都唔愛你
愛既話 唔會因為唔扑就粗口罵你
應該平時已經想罵你 同 分手先咁

咁你係同佢扑野唔係特別爽，定係同唔同人扑都一樣先？

無同唔同人扑 亦唔會咁做

Why ?

咁就係你分手啦
你無俾人飛喎⋯⋯
咁唔扑野就爆粗真係好MK嘅

以前呢？我想知嘅係，你一路以來都唔係特別覺得舒服，定只係呢條女俾唔到果種感覺你

十零廿幾歲打飛機都爽架啦
近年邁向廿尾已經唔太特別爽

有咩驚喜?

我女朋友都完全唔用口
我口佢都唔得， 剩係可以啪

你可能性慾減退，回搪咁快，真係可能要睇醫生其實。

唔睇會點架 ? 我諗住過幾年生小朋友
Other than that 其實我無乜所謂

咁生理上有無問題先？
無其實都可以唔睇嘅，你老婆都唔大食咪得

我覺得無

好想日日做，樓主tg 我

@gayisgood9999

用口囉，口都唔肯就。。。。

咁仲好，唔會鳩㾗，煩少好多野
有時我都想係生理正常之下，少啲性慾

我都一樣少左性慾
讀書時日日打
出黎做野後 三日先一丁
可能過多兩年一星期

咪打咁多，我而家都戒緊。
唔係扑野就唔好要

接唔接受到女朋友話唔想婚前性行為
利申：肯定佢係處

唔可能，佢無錯，只係價值觀唔同。

一星期一兩次點會損

有啲人係入親都損，人人唔同嘅。

可能角度問題
有時第一下就拉傷左
之後會keep住痛
會痛幾日

係，一定痛的

有冇問點解啪得口唔得

好多女都唔鍾意含架啦，好難明？

真心唔明因為我係女，我鍾意

佢唔濕，你硬入，咪痛囉
用ky又好，喺私人溫泉又好，再試過

唔鐘意原因？要了解清楚原因先解決到個問題 eg 佢可能覺得核突或者有陰影

正常你本人都係係個西到走出黎，所以只要平時有「運動」開，情況就會好好多。你愈唔用佢，就只會好難再開始

咁你enjoy到囉，好多女慶到一個點都會追撚含嘅
我都好得呢種女仔
扑野要投入呀嘛

會唔會係根本段感情變淡了?

破人處一定要買定ky，唔好害人真係
條女驚左 天下間又少一個鍾意扑野嘅女人

沒事兒

西都屌得損，下面裝刀片

認真，太粗太耐，搞到唔夠水，好痛，之後完全唔想再搞。已經好幾年，性治療都睇過，都搞唔掂，宜家想生仔都唔得

有無過來人，最後係搞到野? 有無藥食左係增加返d慾?

睇黎太耐都未必好

廿歲時真係好鐘意扑野，成日都想做，唔知係咪完左quota

你男定女先

太耐好多女真係會唔夠水
所以買定KY standby係好合理

女呀

咁你係因為驚左痛先唔想搞姐
女人點會有quota

女人有排都未到quota

就黎啫左半枝，都唔得

係呀係呀，好想解決呢個問題，夫妻感覺真係會差d，好似缺少左一忽咁，最慘係宜家想要小朋友，都無從入手

咁真係難搞，衰啲問，有無試其他對手

係因為佢好大？

應該心理問題都有關

我都覺，未入已經驚定先

梗係唔會

你會feel到成個人都就黎裂開咁

Feel到有個好似橡筋環咁嘅位會俾你扯開

呢啲女不如用針線縫埋個閪算啦

我女朋友係果d好衛生健康ge人， 未換衫唔上得床， 黎M 7日內又點都唔搞得， 手指都唔可以放入去
去時鐘會覺得好唔衛生， 係都要去大酒店，去一次都差唔多成千蚊
搞到我都唔敢搞咁多次

唔係講笑
呢種情況多數都係

Lm

同你一樣
未換衫唔上得床， 黎M 7日內又點都唔搞得， 手指都唔可以放入去

淨係肯一個月幫我用手出一次
但我已經自己租屋住 都已經一年半冇扑

都係自己打飛機算

咁我都1個月左右可以搞一次
佢都算係好保守d人， 成家都係咁， 個女唔可以出去過夜
去同左佢年幾求埋婚先有第一次

係咪唔夠濕呀，買ky囉

女朋友多水可以點玩好？
次次撩幾下D水已經多到滋滋聲

講埋你係男定女啦

有分別咩？

好女仔wor
你想要十手西？

擺明有
男撩女 女撩男 差好遠啦大佬

係男既一定係技術差
係女既未唔夠正
同樓主一齊圍爐

諗起都痛
會唔會痛到第2日行路拐拐下?
流血流到搞第幾次先冇?